صراع إنجليزي على لاعب موناكو
 ذكرت وسائل الإعلام الإنجليزية أن أندية مانشستر يونايتد وتشيلسي ومانشستر سيتي قد بدأت الاتصال بوكلاء اللاعب الفرنسي كليان مبابي لاعب نادي موناكو وحسب المصادر فإن الصراع سيشتعل بين الفرق الإنجليزية للحصول على خدمات اللاعب بالإضافة إلى إمكانية دخول أندية أخرى على الخط للظفر باللاعب مثل ريال مدريد وبرشلونة وعدة أندية أخرى إقرأ المزيد موناكو يرفض عرضا خياليا من مانشستر يونايتد ويقدم اللاعب مستوى استثنائيا مع نادي الإمارة الفرنسية حيث قاد فريقه لنصف نهائي دوري الأبطال كما يتصدر الدوري الفرنسي بنفس رصيد باريس سان جيرمان ويمتلك مباراة مؤجلة وكانت تقارير قد ذكرت أن نادي مانشستر يونايتد قد قدم عرضا كبيرا لضم مبابي مقابل ملايين يورو لكن النادي الفرنسي رفض العرض  أيهم مصا